IU最新廣告 夠鐘食藥

媚藥

佢見到我唔駛媚藥已經濕曬

作嘔？

見到你就嘔

避孕藥